[{"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [1, 2, 5], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["1", "0", "0", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["1", "0", "0", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[4], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[5], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [1, 2, 4], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["0", "1", "0", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[4], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["0", "0", "1", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [1, 2, 3], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[2], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [2, 1, 3], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["1", "0", "0", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [5, 3, 4], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [3, 1, 5], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["1", "0", "0", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["0", "0", "0", "1", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["0", "0", "0", "0", "1"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[5], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[3], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["0", "0", "1", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [4, 3, 5], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[4], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["0", "0", "0", "0", "1"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[2], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[3], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[3], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 2, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是长方体，选择右边的3个图形。", "type": "text"}]}], "answers": [[4], [2, 3, 4]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 1, "stem": "数一数，填一填。", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg"}], "textList": [{"desc": "从左边数，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是球，第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个和第", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个是正方体。", "type": "text"}]}], "answers": [4, 2, 5], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}, {"body": [{"type": "know-cube-color", "showType": 0, "stem": "数一数，填一填。", "colorList": [{"type": "blue", "desc": "蓝色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/蓝色刷子.svg"}, {"type": "yellow", "desc": "黄色", "src": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/黄色刷子.svg"}], "brushImg": "/v2/组件/分类与整理/1-4-2-2/橡皮.svg", "brushDesc": "橡皮", "actionTips": "（拖动到对应图形）", "content": [{"type": "cylinder", "src": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆柱体_黄色.svg"}, {"type": "orb", "src": "v2/通用/基本平面图形/圆线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/圆形_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_2.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体2_黄色.svg"}, {"type": "cuboid", "src": "v2/通用/基本立体图形/长方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/长方体_黄色.svg"}, {"type": "cube", "src": "v2/通用/基本立体图形/正方体线条_1.svg", "blueSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_蓝色.svg", "yellowSrc": "v2/通用/基本立体图形/正方体_黄色.svg"}], "textList": [{"desc": "一共有", "type": "text"}, {"desc": "", "type": "input"}, {"desc": "个图形，给圆柱体涂上你喜欢的颜色。", "type": "text"}]}], "answers": [["5"], ["1", "0", "0", "0", "0"]], "knowledges": "认识左右、5以内数的排序、认识长方体、认识正方体、认识球体、认识圆柱体、5以内的数", "resource": "resource", "type": "填空&操作", "explain": "explain", "level": "3", "number": "1-6-5-05"}]